有冇人去過殮房?

一陣凍肉冷房咁嘅味
同埋聽說殮房唔夠屍櫃會3位先人共瞓同一屍櫃

其實多數都要將幾具遺體放埋一格

有喺醫院做嘅親友講嘅

應該衰過凍肉房個啲

夾雜腐肉味

黑警殺人

生人都唔夠位（同日間院）
仙人就麻煩將就下🙏
都係幾日姐

會唔會冇人去過？

真正情況仲惡劣

參觀過qm嗰個

n年前中五會考完係醫院做過暑期工
每日都會經過殮房
裝修得幾靚 完全唔恐怖

十幾年前瑪渣裂果個係比較舊。

其實冇咩味

解剖都睇過

而家醫院大部份都翻新過太平間
燈光同裝修都好warm
而且乾淨無味

日日返工去

醫院殘房其實唔會有咩特別，公眾就

要新鮮

巴打好勇

考完DSE之後去過醫院做一排暑期工 唔記得咩事入過一次 其實冇咩野 兩邊有好多一格格嘅雪櫃 除左好乾淨同D冷氣好大之外唔覺有D咩

冇咁嘅事 入面好乾淨 咩味都冇

公殮差好遠喎